其實做靚仔都好慘

女仔覺得男仔太靚仔，俾唔到安全感佢/怕高攀唔起襯唔起佢/覺得靚仔高機率係player，結果靚仔就無人敢要，啲普通樣就個樣夠老實夠乖，食女無數

我都覺 好困擾

Same

加上個個都以為靚仔一定有女朋友，唔敢靠近

打自己兩巴，照下鏡先啦

其實以為自己係靚仔都好慘

其實有冇諗過毒撚樣都冇人想要

靚仔可以扮專一

真係靚仔就會大把女撲埋黎啦

番名睇全登連既靚仔係晒呢個post